今日個市滿「肛」紅 入嚟講下大家點坐法

Del app唔睇個市一年

搞移民蝕住放

利申：無蝕過

暫時無事喎

咪傻

好撚正

因為依單新聞攪到我個時好驚坐電腦椅

咩新聞黎

買左隻阿里call ，輸緊31%，仲坐唔坐好
新手求建議

Option定輪 幾月咩價

好似講張櫈個液壓爆左 直插肛門

早已割和青
你哋慢慢坐啦

即日炒屌米都有5毫子執下啦

2016

要有信念

CLS
Call 咩價

爆撚哂血

我屌你老母 恆指一日唔撚去翻2萬5千點都唔撚洗走

屌米果時18走咗
「當年」完全一d奶力都無

慘